[
  {
    "question": "文天玩是什么？最终受益者又是谁？",
    "answer": "文天玩（WenTianPlay）是一家以二次元文化为核心的创新企业，创始团队为苏天彬（李文飞,57%）、梦雕（罗鼎洋,22%）、小皓（洪文皓,21%），专注于游戏开发《天彬TianBIN》，最终受益者为三位控股创始人。"
  },
  {
    "question": "文天玩创立于2024年5月3日？",
    "answer": "这个参考时间是wentianplay.com域名的注册时间。"
  },
  {
    "question": "文天玩创始人是什么性别？",
    "answer": "文天玩都是男的，总不能是男娘吧？再问这个我……我给你叉出去！！！不许水问题啊！"
  },
  {
    "question": "你们文天玩有没有小男娘？",
    "answer": "男娘？……我不会说出来的，猜你肯定说的是梦雕，但是我不说是谁，你就不知道是谁了！"
  },
  {
    "question": "文天玩如何支撑56万玩家登录和游玩？",
    "answer": "通过云服务器动态扩容自动增减计算资源，结合智能负载均衡算法将玩家请求分配到最优节点，配合分布式架构与实时监控系统，实现56万玩家高并发下的稳定低延迟服务，同时利用自动化运维工具动态优化资源利用率。"
  },
  {
    "question": "文天玩《天彬TianBIN》开发背景？",
    "answer": "2015年3月12日，游戏制作人李文飞七岁的梦境而诞生了。2016年8月9日构思框架，2017年3月12日，《天彬TianBIN》正式立项。但是2025年1月18日终止，于2028年8月28曰重新立项重制版。公测时间2032年3月12日。"
  },
  {
    "question": "文天玩在2025年12月31日总投入？",
    "answer": "文天玩的前身，由苏天彬（李文飞）一人管理，总计投入28万人民币。文天玩WenTianPlay创于2024年5月3日，域名每年成本为588人民币每年，再加上运营成本已达到三十万大关。文天玩现由三位创始团队成员组成。"
  },
  {
    "question": "文天玩《天彬TianBIN》开发引擎？",
    "answer": "《天彬TianBin》是一款主打二次元的修真与科技共存的探险，横版2.5D俯视角的沙盒战略策略养成系二游。 由文天玩WenTianPlay团队使用游戏开发引擎Unity所开发，但是游戏介绍暂未确定，所以现在游戏介绍仅供参考。"
  },
  {
    "question": "李文飞の绝望是什么时候？",
    "answer": "初中时代，项目全面受阻。初三差点被连根拔起，还好李文飞不忘初心逐梦未来，将最后的火心藏于背后，积极反对‘初中不配拥有梦想’的抗战。"
  },
  {
    "question": "文天玩《天彬TianBIN》项目背后？",
    "answer": "《天彬TianBin》的诞生本来就是一个悲剧的历史，诞生的三要素分别是；①制作人七岁的梦境、②至亲之人的离去、③白手起家的创业。"
  },
  {
    "question": "《天彬TianBIN》定档2032年上线？",
    "answer": "时间确实有点久远，但是我们相信，一定能成功的，这不代表所有设备的上线时间，电脑版有可能（应该？）会提前的。"
  },
  {
    "question": "WenTianPlay Ai大模型能干什么？",
    "answer": "WenTianPlay AI大模型专用于驱动《天彬TianBin》的内容生成。也负责服务器动态扩容自动增减计算资源，结合智能负载均衡算法将玩家请求分配到最优节点，配合分布式架构与实时监控系统。"
  }
]
